同女朋友開始淡應該點做

同女朋友一齊左一年幾 大家都過得好平淡唔會話比太多suprise對方 但一直係咁我都開始覺得自己係咪真係鍾意佢 應該點好

感建分

大牛市唔好做淡

拍得耐就唔係靠 surprise 黎維繫

搵條有火花嘅女

分

感情雙方 冇得勉強 下個啦

呢個係正常baby

所有感情問題 一律分手解決

絕對唔需要擔心

試吓做返你地初初一齊嗰時會做嘅野？

可能會令到你地諗返起當初一齊嘅快樂

睇錯開始做淡

食重口味d，例如玩下SM、腳趾、屎眼

關於平淡問題，建議一律

當初一齊都係食下飯整下蛋糕 但又唔會話特別深刻

咁你地一齊前嘅經歷呢？最主要係搵返當初一齊嘅感覺

你兩個人無目標架咩?
永遠都係拍拖?
唔會諗1年後結婚定點?

有目標 大家一齊向個目標進發 就唔會淡

玩下sex toy

樓主可以考慮下我

做愛

拍得耐會懶 會變平淡 係必經階段
世上無一個人會比到無窮既新鮮感你
對方為你做既野 自然會變左take it for granted
唔會再有咩特別感覺

如果你意識到呢個問題
不如問下自己有幾珍惜呢段感情 有幾重要
無左呢個人既生活係點
你會唔會願意為佢行多兩步

感情係雙向既

妖，我第一眼都諗到

淡就開put